## Links Generator

Django проект по созданию сайта-сервиса коротких ссылок.
Он не отличается какой-либо нестандартностью, в принципе, классический Django проект.
Единственный недостаток - генерация ссылок происходит случайным образом, а не с помощью генерации хэш-а. Причина - борьба с одинаковыми URL, которые будут выдавать одинаковые ссылки.

Каждая ссылка существует в течении семи дней, с момента создания.

### Возможности:
Возможность создания и проверки количества переходов, анонимными пользователями.
Возможность создания, просмотра созданных ссылок, зарегестрированными пользователями (используется стандартный Django Auth сервис). А так же, возможность редактирования, удаления и продления "срока жизни" созданных пользователем ссылок.